部電腦唔知壞左邊到，求救

琴日用用下無啦啦黑左畫面
重開部機開機變到勁慢
成半個鐘以上先開到
有d程式好似防毒同telegram用唔到
但browser又無問題
有d字又唔見晒
係咪hdd既問題

開機箱CHECK下D線

開過
重插過ram同display都係咁
hdd既線都重插過

問下雞寶台D人

我依嫁無得睇火影
部機慢過呀婆

雞寶台太多J 圖
中毒呀

去軟件台問

入安全mode 只係run core 野, 睇下順唔順

順就多數有app 卡住 , 諗下死之前做咩黎

還原返死之前個時間點，睇下得唔得

似係harddisk有bad sector, 聽下hard disk有無發出怪聲？

我呢幾日部野都係無啦啦咁
開工作管理員D SCVHOST 勁高頻
後黎睇清楚 竟然有條線HI到底板 搞到短路

個hdd死死地？

一陣試下

拆過機箱又唔覺有怪聽

我上網搵過又問過fd都懷疑係呢點
但唔知點排除其他問題

機箱d線全部綁實晒應該無hi到